頁數問題

有時有dpost禁唔到再後面既頁數，要手動不停拉落去！

未試過

推

成日都係
個post有30幾頁
但永遠係寫得5、6頁

同樣有呢個問題，ios9

我都係啊

連住尼巴打有冇得搞搞佢

Push

以呢個post為例
明明應該已經去到第三頁
但係從「回帶」、「發送匣」等呢d地方入返個post
只會睇到兩頁，正負評數仲要bug左

情況就好似hold住左係上一次睇呢個post個陣
要我自己去搵返個post，再入多次個post先會更新

明明已經第十六頁 但就只有12頁比我簡土